屯元天谷

屯元天巴絲一齊吹下水搞下活動, 唔洗下下都出去"旺角"中間點

自膠

Ok

pish

死返5p啦

有冇telegram group

暫時冇

大雄？

個gp有幾多人？

不如開telegram?

有乜活動搞

Check

新墟撚